未訓既咪入黎傾下計囉（126）

126

我都未覆完奇奇就爆左。。

仲諗住推埋另一個125

新人留名

煮比我食

我仲覆緊牙古路既時候就爆左

唔好食你都要食曬

Me too

你想覆咩呀師兄

想問你 覺得點解辜負左佢呀

利伸 藍絲

佢對我好好，幫我做家務
又唔洗我d錢
但我脾氣曾經好差，成日罵佢
最終佢走了

點解咁對人地
放佢走呀
明明人地咁好

氹唔返?

年少無知
覺得佢個人好蠢

散左十世，佢有仔，我有女

你係咪甜品

應該開127呀

唔係直跳127咩

@魚 放棄埋就 人生冇意義了

另一個唔係爆咗咩？

自己會好 只係成日大上大落好辛苦

攰

我有毒 唔好咁

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好掛住女友

仆街我一時醒唔起

邊個女朋友

我錯了

大上唔緊要 大落先慘

啱啱lm嗰陣未爆

夠膽出黎打過呀！單挑比你渣槍呀！

熊仔先留名
沖涼之後返黎見

我有方法 只係做唔到

好大波果个班牙@v@

渣

你要我素未謀面，相識在萬呎空港，也許知音少，但得來不易，且珍重，緣來自有機，萬物一切皆有緣，亦都是園，浮沉之間總有出路，塵世萬物如浮雲未知曉，也許與淚俱下，但一切皆會晴空

村屋點跳

乜撚

边度抄反尼架🤔

快啲返黎搵我

跳過對面屋

真

屌 我因人度身訂做㗎
你都有幾可見到浮雲咁攰咁咪轉下tone囉
唔通仲搞爛gag？

畀你靜下

約定我企樓下 壓死我 仲可以攬住女死 一次滿足晒三個願望 super

痴能線你讀文科？咁好文彩

個腦靜唔到

唔係，我只係一個bot

黑警比你渣槍打過呀！單挑呀！屌你老母！

佢喺你對面？

我係咪夠鐘自爆搞下氣氛

你好能高質和，咁有文化

我識郁既 好似接波波網頁遊戲咁 你應該冇玩過

今日到我爆

我講啫 食緊飯

嚇死人咩

真...有玩過亞洲線上遊戲地帶既老餅

唔好吹奏

大波驊？

瘋狂吹奏

鄭若華都算屌得落，樣唔差又大波

個鼻咁大,一定晚晚要十次

交俾你 我不了

佢正過我條女

對波勁大，超正

Hi

講還講......

hi

騎我未

佢一个波等於人地兩个波

佢咪係你條女囉

一時諗唔到可以問咩

男既走先啊

整小丸子

米能再打殘體拉吊你條囡

燒牛肉

出現了

拉住你！！！！

我又黎搾精喇

能知

含撚怪歡迎

係office偷懶
我撈金魚

我都想

我系中國人牙

人生中總有遺憾嘅
唯有對之後既女仔好啲啦
你地仲有無keep contact架

今次有強取邊個？

我都想問

無聯絡了，知道佢過得幾好

我係中國人啊hi

最近想瘋狂玩男潮吹
一晚唔停

比條生路黎行呀

清 乜你食得咁偏呀

等等咩嚟

做咩咁既樣呀

有d驚

痴線
會死人

我返黎啦！！！

每次見到你咁認真講呢啲文字都好想笑

個麵點

咩係男潮吹？

熊仔

總之大家收息都係一種緣份
But太老土啦呢啲說話

我倒左落碗

最多保護你啦

又幾好文采喎

咩鬼拜啊

熊仔返黎

玩死一條咪搵第二條

仲有幾多 夠唔夠食

咩咩咩

正確態度

唔好拜

大波就是美

中國人用中國字好能正常

夠呱

魚啊

德仔

She is no joke

唔夠就搵奇仔糖水

咩係男潮吹？？

做咩

其實呢
唔需要為咗個別事件而擔心嘅，反而有咁多其他美好嘅事情等緊你，不過當你情緒上腦你就覺得全世界都唔理好㗎喇，睇顏色都冇咁鮮艷就係咁解，同人哋交心呢又驚煩住人喎，然後每個人都有唔同嘅發洩方法，有陣時又未必個個接受到，總之對得住自己敞開心扉，大門為你打開，總會有人同你企喺同一陣線齊上齊落
搞爛gag呢就真係帶動氣氛嘅，有時假膠一下綠的都係等大家忘記現有壓力，所以點解有時唔介意同大家討論例如更衣室呢啲嘢，但係你明明喺現實世界唔會主動提起，因人濟會主動度身訂做，自己又唔介意大家又傾得開心，最後就係想呢個圖案會喺現實之中你哋嘅面孔真正出現

Btw有啲對話真係好難明但係當你明白咗之後會心一笑，就自然

點保護

My life is a goddamn joke y’all 🤡

好

我諗起 美波志揮

魚

我又比佢地兩個恰

一攤落床就feel到自己有幾攰

召喚統計員

根本係講緊我啦

早啲瞓覺啦

公主殿下

今次唔係鬥快喎魚

你真係人肉打字機。。。

瞓著就知眼瞓

你死開 唔係搵你

噴水

準備好

我都好眼訓

耳耳

更衣室等

我可以即刻訓著

男人都會架咩

咁點解仲未瞓著

快訓

做乜

有無得排八仙果

橙

瘋狂玩Mario kart 玩到電話冇晒電

好想條女對波好似元氣彈咁大

我地都係

我玩到yoshi咋

餃

玩到要等聽日先有新場

即係幾大

勁

我未滿星啊，今晚番屋企滿埋佢。一度煲劇，一度玩

糖醋魚是我的

講起 其實好想食上海菜

過主啦你邊位

G以上

企係你前面

夜媽媽講野食。。

太大

我滿星架～

有人答到我未
我好憎福建幫 咁抵唔抵制福建炒飯

咁大

你男朋友

抵

今晚可能去食香港嘢

stairway to heaven

咁對依家個女朋友好啲
當還債啦

行到都唔想行

行開

咁你勁好多；有啲場 瘋狂轉彎好難

唉好想聽

好難控
好慘

聽囉

好恐怖

大到咁香港地好少喎

普通mode定飄移？

電話無電

行 撚開 唔 好再

咩係香港野。。

FF少陣啦

啊 原來因為無所以先恐怖

有人認到先算啦

香港人開嘅餐廳

星期五

師兄住哪？

好似飄移

咁你依家？？？？？？？？？？

我有狂燥症

啤酒腸仔

我都冇電啦

有

10% 返緊屋企

真架？

咁返到未！

射左之後繼續瘋狂chok佢龜頭會噴水
佢會極度痛苦

11，但依家仲要出去食晚飯

未

幾時返到

就快

快啲叉！

獨自一人係呢d時間度行真係幾有滄桑既感覺

老了

Call me

正
聽住歌

話說點解你好似日日都唔攞尿袋出街

返到屋企會用電腦上

點解既

咁啱啫 無電無聽歌
淨係有車行過 好似路軌既聲

個尿袋無叉電

...你好蠢.....

啊～～～～嘶～～～～
諗起都辛苦

Danke

終於返到去啦

叻

恭喜！！！

好想食

獨獨

繼續吹啦

新人LM

你係呀希？

咁你明我喇
好彩夏天番咗香港

喵喵
今日8咗未？

未啊
今日返工返左9個鐘

執曬嘢 瞓了

做乜狗衝

認錯人

做什麼

要高大

師兄尾機到

諗野好有想像力

打咩機

召喚樓豬

畢仔

去玩？

精精地你就自己除褲比我打

小左時間追post

在在在

慢慢追

魚b會保護我

唔見你召喚下我

每日你訓幾多粒鐘，然後返工呀帝b

做咩呀你

smile

我叫埋樓豬一齊打你

要開始慳錢了

Hey

Join!

你唔洗召喚

魚b一個打死你地

幸

4-6粒聽日放假啦！！！

好快就會del

畢

巧攰唔想郁

慳錢好難😭

講個笑話聽下要好笑過你個funson

閃去沖涼先 聽日要早返學

浮仔好曳

你唔好講到人地咁暴力咁

沖咗涼未？今晚早啲瞓啦你

咩意思

咁大挑戰既
樓豬
講完了

好！

都唔係第一日既事
要光復下

你本身都係到

佢拗手瓜贏我

未呀就係唔想郁 嗚
隨時訓著了

hea me

正！返五天？

除佢褲打爆佢

你weak

係阿

男既快啲收埋條撚

我六天

好辛苦

又mon post

最慘係女朋友放2，6
我放日

我就係笑話又唔滿意
Errrrrr講個真人真事
好細個個陣阿妹唔小心吞左香口膠落肚
老豆話佢可能一陣就會死
我真係信左 然後偷偷地喊
。。。

我都係，屌你老母西

！！帝b帶隊光復

我撐浮仔，不過我和理非，呢排唔係好得閒

我有新餐單了
星期一 糖醋魚
星期二 糖醋魚
星期三 糖醋魚
星期四 糖醋魚
星期五 糖醋魚
星期六 糖醋魚
星期日 糖醋魚

女朋友定咗一定放二六無得調？

我唔係到既時候 發生左咩事

重覆：快啲收埋你地條撚

呢個收貨

公司唔俾放星期日，講咩都冇用啦。

一日一條魚夠飽了？

約佢食飯 我地食哂啲肉同菇

依家即係同我地宣戰啦下話

唉

好大條

我食魚就夠了

我都試過

我性無能

笑撚左

你兩個收得夜唔夜？

魚咪又係肉黎

你根本想睇我出醜
講多個前排發生
去食放題 拎雪糕
本身妹妹企隔離
我簡緊雪糕個陣 問佢：食咩味好
望一望 變左個唔識既𡃁妹
我扮無事默默行返去妹妹到
佢問我做咩同人講野
⋯⋯dllm因為你囉

你講魚魚同浮仔發生咩事俾我聽，我就投降

佢出黎食塵 約約約

試過吞定試過比人呃你細佬就死

我都試過
我試過食西瓜食左粒梳落肚 我媽咪話沖涼會生西瓜出黎 我好鍾意食西瓜所以果陣一日沖左3次涼 洗手都彈啲水落頭度

點解你覺得我會知

不了 叫佢死開

我都估到你又笑笑笑

好好笑

門狗

你岩

細個唔知西瓜係植物。。。心諗咁大舊點樣喺棵樹度

下次自私傾先叫你講笑話
不過真係幾好笑

無你既事啦 走啦

食公仔麵啦你

你點會唔知，個post你收緊陀地

唉 見大家咁開心 慢慢笑

終於唔係笑我

輪流笑

佢淨係可以食公仔麵肥到佢變波

媽: 唔好吞呀，吞左個胃會痴埋一舊
有一日 唔小心吞左
我勁驚

仲要自己淋水

係咪用發言次數黎計邊個分得多啲

我都係
我咬緊香口膠講野 我媽咪叫我吞左先講 之後先記得會痴住啲腸屙唔到屎 我喊左成程車

喵喵好叻
未攰死？

我唔要了，你捐去星火

痴線 你好q

塵！

德德

因為以為真係會生出黎 諗住唔洗買可以自給自足

邊到好笑

攰死左

堤

傾傾下我應該好多貨可以講
頂你

你唔係我大佬咩

以前以為真係會生啊嘛

聽日第一次食加藤屋有咩要注意

想睇媽咪開分享會

咁我地係隔離食pancake得唔得

楚楚

我退位讓賢了

食麻辣

唔係食牛架咩

買去吉野家食

大叫我係休班警

麻辣牛肉飯

笑什麼

好彩冇c肥

好提議

小妹好驚

餅餅好可愛

係細個唔知咩施肥

推咁快追唔切呀

無話比你join

講笑咋

Miss u

Okok

好cute

楚楚可愛啲

搵左接班人比我跟未

細個想當年

你扮講電話，對住電話講：下？又要開OT?咁我等陣返新屋嶺啦

抄低哂佢
你成功整笑我喎但係

吧枱位應該有水喉
要黎比你洗手的

我係屋企食食下
唔小心吞左
但媽咪又未返
即刻入房
心諗 點算呀

餃餃好可愛

媽咪真係唔識架喎

Okok，可唔可以沖埋涼先

細個睇完鋼之鍊金術師走去食蟻

嘻嘻嘻你問左帝帝先

你咁識氹人既

買曬比大家食

屌

食左飯先敢上水
費事你地講食我流口水Hi

勁驚

笑撚到我

真話黎！

想批鬥me
開心咪好！！！！

係邊架

如果你地知邊個傻校長，唔信無食過橙皮

我知邊間架！又笑

你知唔知有咩食架

直覺話我知佢係好男人

橙皮好苦架喎

要問侍應拎
上次好似比左洗頭水試用裝我

食多幾種生果 頭頂變熱帶雨林

係用黎洗眼架

屌 你好笑啲

如果唔係就

耶～咁架

我抱實你

其他生果核大粒！！

我媽多得我唔少

我地自私

我點會唔知我無咁蠢囉

etv傻校長有橙肉唔食走去食橙皮
呃左無數90後食橙皮

咁你講黎聽下

食屎啦你洗頭架！！！

媽咪叫我食屎

我一早知所以我無食

比浮仔join都得既
然後靜左

明明已經就嚟忘記佢 但一禁返入個gp見到佢
又突然好sad

只能說我太易沉船
有冇人可以借條撚俾我玩幾日

唔批鬥 我要自私笑

我借比你啦

牛肉飯個啲呀嘛

細個乜能都擺落口

我仲記得係提子味

我ok

好冇食

lm

你又想嫁比佢？

笑死 你乖啦

咁邊有得洗頭

我細個好乖架

招巴打條撚

我係綠箭

一陣我又自爆

唔記得了
食完有心理作用，喉嚨痕左成日

真？

鳩up姐!!!!!!

郁手郁腳話比魚b知

我有食

有條件 要儲一個月精for我發洩

你玩完還得返條乜撚俾人先？

真 希望去到LA會好啲

已萎的陽

扑野啦

招戒左一個月丁既巴打
Now I recap in English
Want BIG DICK ah dllm

咩事？

榴槤

成屋都係

辛苦你啦

得我知唔緊要

尋晚去左搵浮仔玩 做咩今晚唔見左人

唔好亂講

好痴線

我對狗有小小心理作用

勁喎浮仔仲有力氣上黎

好彩咋

我有女朋友架啦

你驚同類？

男神已經有女友？

我負責訓同食 其實唔辛苦

咁架
好想食芒西
幾時先見到你

有冇人想睇爆谷暴徒既片

@魚魚

Share plz

重要問題：
下個post應該咩no. ???

畢喵

127&128

Congrats!!!

你有女朋友唔會影響到我強姦你喎

講笑

177

Ok

多謝盲盲

bye

黑警一拳一件啦

好唔開心 發現ex 好似媧左婚 接受唔到

69

你好返先！

好Q呀

我都想食
呢度要自己整
希望下年番！

好得意

頂你我要見獨獨

超級想食芒果
我會等等等等你！

有一種愛叫祝福嘛

Me2 重撚到仆街 次次跑到想掉撚左佢

Loop左好多次，條尾fing下fing下

未訓既咪入黎傾下計囉（127、128）

我好叻 今次真叻

1001